是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

善意打破零回覆

知你邊個喇

杯凍檸茶唔合格

1

傻仔呀

羊仔做咩唔飲可樂呀

睇到樣啦

沒有得賣

好驚

靚女嗎

藍店嚟？

藍店都去
睇錯你啦羊仔

羊自爆地方。。。

邊度寫

想你搵我。。。

想保護你

😳

死毒撚自己食

How much?

好貴

😢

我又食緊飯喎